香港被制裁同光復香港有咩關係？

制裁完中共都唔會放棄控制香港架啦，睇完林鄭反應，反而覺得越制裁香港，中共越開心，可以越快令香港成為大灣區一部分，咁到頭來點光復到香港？

咪傻啦 根本大灣區係韜香港既光 唔係香港歸納去大灣區 係香港班政棍 成日諗住刷鞋 搞到一獲泡
香港對支黎講係好大價值

制裁香港係為左唔比中共利用香港搵著數，從而一步步達致消滅中共，基本上中共一日仲存在，香港只會愈黎愈衰落。

如果香港失去比中共洗黑錢同搵外資笨嘅地位，咁佢仲有咩價值

而家就係要揸爆支共春袋呀五毛

算把啦，而家係連登只要你唔係主流意見就準備俾人屌到你上天花板

而家香港局面都算100年黎最差，美國當香港工具同中國鬥，中國又想盡快消除香港依條刺，香港人就變炮灰

香港個股市有大半係支那股
打香港即係打埋中國

置於死地而後生，香港人黎緊只會越黎越慘，慘過炮灰

啱呀，中共唔守一国兩制，最終國際都係會當香港係中国一個城市，而家只係將成個過程加速發生。

問題係唔會後生喎，變左支那城市點解可以置於死地而後生？

係咁架啦，攪唔到你我仲唔可以攬炒整死你咩？ 一齊死啦五毛狗

錯哂啲邏輯

本身攬炒就係抗爭要脅手段。中共冇遵守到一開始嘅諾言，一方面想借香港白手套黎搵全世界錢，但係又要收緊香港嘅普選、言論、結社、新聞自由，想將香港完全控制。

攬炒就係要話畀全世界聽，依家香港其實唔值得你地世界各地畀特權。因為無論政策、資源或者社會氛圍都向中國靠攏，應該將其視之為中國普通城市。令中共冇辦法再從「香港依然係以前嘅香港，馬照跑、舞照跳」嘅假象中得益，從而打擊中共利益。

既然作為抗爭手段，點解你地會質疑攬炒同光復香港並無關係？ 依家係因為中共覺得冇所謂，撕破臉皮強立國安法黎維穩，引致國際收回對香港特權，實際已經進入攬炒階段。

我唔想架
係北京要香港成為中國城市嘛

咁外國咪配合囉
你唔喜歡，可以用力向外國說明，香港仍然係真自治
(而香港政府會不時DQ、拉抗爭者、打示威者、拒絕外國記者入境
中國政府會強調全面管治權去配合你)

就係支唔會比佢失去呢個價值 所以美國制裁香港係做得啱 變相逼佢妥協

點解唔去香討圍爐